**Laboratorio 7**

Programen una estructura de grafos en C, dicho grafo representa las relaciones de los estudiantes de la clase en las redes sociales, se indicará que dos estudiantes están relacionados si tienen una relación de amigos en Facebook o cualquiera sigue al otro en Instagram. Para la implementación del grafo, queda a discreción de los estudiantes si representar el grafo por medio de una matriz de adyacencia o de listas de adyacencia.
